{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023082189993/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "아웃포켓 부츠컷 데님 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドのFW23 / 113921DP2Rデニムパンツはアウトポケットディテールでポイントを与えた製品です。 この製品は下半身のラインをフィットさせながらも伸縮性があって楽な着用感を与えます。 生地の色がすっきりしていて半袖やシャツや様々な上着とマッチできます。 素材は表地なら99%、ポリウレタン1%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、ご注意ください。 洗濯後は洗剤が残らないように十分に洗濯しなければなりません。 また、軽く手洗いすると飾り物が落ちません。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンがけも避けなければなりません。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合は首が締められないように注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあり、水洗い時には多少収縮することがあり、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このデニムパンツはアウトポケットディテールがあり、ポイントを与えています。また、下半身のラインにフィットしながらも伸縮性があり、快適な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような色柄がありますか？",
            "answer": "このデニムパンツの生地の色はすっきりしており、様々な上着とマッチします。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このデニムパンツの素材は99%のコットンと1%のポリウレタンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、製品の損傷を防ぐために、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。洗濯後は、十分に洗剤をすすぎ残さないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは軽く手洗いすることができます。手洗いする際には、装飾物が落ちないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このデニムパンツは機械洗濯による製品損失を防ぐため、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの金属副材料に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツの金属副材料は肌との摩擦に注意する必要があります。また、装飾物が付着した場合は首が締められないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを水洗いする際には何に注意すれば良いですか？",
            "answer": "水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性があるので、注意してください。また、白系の製品に色移りする恐れがあり、水洗い時には多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは保証されていますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は保証されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 608
    }
}